# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-21 19:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-04 10:45+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:165
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: applet.js:169
msgid "1 minute ago"
msgstr "1分钟前"

#: applet.js:173
msgid " minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: applet.js:177
msgid "1 hour ago"
msgstr "1小时前"

#: applet.js:181
msgid " hours ago"
msgstr "小时前"

#: applet.js:188
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: applet.js:192
msgid " days ago"
msgstr "天前"

#: applet.js:196
msgid " weeks ago"
msgstr "周前"

#: applet.js:281
msgid "Configure Mailnag"
msgstr "配置Mailnag"

#: applet.js:360
msgid "Mailnag daemon stopped working!"
msgstr "Mailnag守护进程停止工作！"

#: applet.js:364
msgid "Mailnag daemon isn't running! Do you have it installed?"
msgstr "Mailnag守护进程没有运行！您是否已经安装Mailnag？"

#: applet.js:593
#, c-format
msgid "You have %d new mails!"
msgstr "您有%d封新邮件！"

#: applet.js:594 applet.js:639
msgid "Mark All Read"
msgstr "标记全部已读"

#: applet.js:602
msgid "You have new mail!"
msgstr "您有新邮件！"

#: applet.js:604
msgid "Mark Read"
msgstr "标记已读"

#: applet.js:687 applet.js:749
msgid "No unread mails."
msgstr "没有未读邮件。"

#: applet.js:725
msgid "Mailnag daemon is not running!"
msgstr "Mailnag守护进程没有运行！"

#: applet.js:738
#, c-format
msgid "You have a mail from %s!"
msgstr "您有一封来自%s的邮件！"

#: applet.js:744
#, c-format
msgid "You have %d unread mails!"
msgstr "您有%d封未读邮件！"

#: applet.js:760
msgid "Click to see error!"
msgstr "点击查看错误！"

#: applet.js:761
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#. mailnagapplet@ozderya.net->metadata.json->name
msgid "Mailnag"
msgstr "Mailnag"

#. mailnagapplet@ozderya.net->metadata.json->description
msgid "Mailnag mail notifier applet"
msgstr "Mailnag邮件通知小程序"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->notifications->description
msgid "Show notifications"
msgstr "显示通知"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->notifications->tooltip
msgid ""
"Enables display of mail arrived notifications by applet. Make sure you "
"disable mailnag notification plugin, otherwise you will have duplicates."
msgstr ""
"启用显示小程序的邮件到达通知。请确保您禁用了mailnag通知插件，否则您会收到重"
"复的通知。"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->client->description
msgid "Mail client to launch (or webpage)"
msgstr "要启动的邮件客户端（或网页）"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->client->tooltip
msgid ""
"Enter the command to launch your mail client here. You can also enter a web "
"address that starts with 'http'."
msgstr ""
"在这里输入用来启动您的邮件客户端的命令。您也可以输入一个以“http”开头的网络地"
"址。"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-
#. schema.json->launch_client_on_click->description
msgid "Launch mail client on click"
msgstr "点击时启动邮件客户端"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-
#. schema.json->launch_client_on_click->tooltip
msgid "Mail client is launched when clicked on a menu item."
msgstr "点击菜单条目时启动邮件客户端。"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->middle_click->description
msgid "On middle click:"
msgstr "中键点击时："

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->middle_click->tooltip
msgid "What to do when middle clicked on applet icon"
msgstr "中键点击小程序图标的反应"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->middle_click->options
msgid "Mark all read"
msgstr "标记全部已读"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->middle_click->options
msgid "Launch mail client"
msgstr "启动邮件客户端"

#. mailnagapplet@ozderya.net->settings-schema.json->middle_click->options
msgid "Do nothing"
msgstr "什么也不做"
